Mini blog w Symfony3.
Mechanizm obsługi dodawania postów.

1. Lista postów,
2. Dodaj post,
3. Dodaj komentarz do posta (komentarze jednopoziomowe)

Kod HTML części frontendu zrealizowany w Bootstrap 3.

Aplikacja operuje danymi w bazie MySql za pomocą Doctrine.
Posiada walidację danych otrzymanych z formularzy.